今晚連登真係好多鬼 不斷叫人守中大

坦白講我支持be water

但交俾前線自己決定！

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）